屌你老母香港垃圾地方真係比狗都唔住

落緊雨都可以又熱又局到死，仲要石屎森林，又逼又窄，成日上面滴水，人又多到仆街，有風都吹唔到啦，條路窄唔夠位行，根本成個九龍成寨有時候啲蚊最鍾意垃圾地方，搞到成日比蚊咬

唔怪得香港成日有人自殺，返工讀書已經夠辛苦，仲要住啲咁嘅地方，仲要咁既垃圾地方啲樓都可以又貴又細，挪威既監獄仲好過佢

咁既地方邊可以生活得好
屌好想移民

移囉 等咩

菲律賓

好行夾唔送

有＄先得架

點先叫有錢

無規劃過係咁上下架啦

97前有

個陣仲會起下公園
而家行街想搵個地方坐
方圓一公里都無

我都想

黨：賤民用咩公園

每次去完旅行番黎都好撚灰
真係垃圾地方